想搵個女朋友都咁難

毒撚悲歌

我都唔想自己咁毒架

搵嚟把撚咩 岩先好拍啊

去識多啲人，起碼機會會多啲

我啲fd都係咁同我講

我懶姐 點解搵個岩既女朋友咁難

識左唔少 見左面就冇下文

約左條女爆房
落左妝豬到我唔想搞
搞左兩下扮廢唔識搞野

你一定好靚仔

唔係囉屌
我唔搞佢個女仔嬲撚緊

Same here

靚仔真好

唉

好撚想死
又唔敢講佢好撚樣衰
扯唔好撚廢咁

熄燈囉

試過哂啦
呢單野朋友都做唔返

食左幾多女

冇啊 上次係你個post都講左我冇女

瞓覺算！

點解咁易約到爆房

瞓唔著

條女約我
點會知出到嚟豬到咁

點識到

上網囉

我坐左係到
佢訓左係到
嬲到係咁叫我走
明明房錢我比

我代你上

用個心搵女朋友所以一直都搵唔到

爛左了

真係好撚樣衰啊

係扯唔起個種

又惡痴撚線

屌到佢出唔到聲

佢叫痛
你已經唔撚想搞啦
搞野邊有咁簡單

又靚仔又大碌

唔好意思話佢豬
佢係到講你有咩資格屌我 叫我走
我已經叫緊uber 車未到走唔撚到

又要人屌佢 又要話人冇資格
我係你就即刻落樓食碗牛雜定驚先

好想打柒佢串撚到呢

係香港有塊閪係大晒

我都係第一次應約
真係痴撚線
經過今次真係好撚怕

第一次約就有得屌

真係冇女好過認真
又樣衰 又串

冇女就會好似我咁

好彩你走得甩

我又唔好意思話成樣衰
等佢當我廢算

唔驚佢唱鳩你咩

巴打唔小心啲搵岩女會後悔

岩